<台灣縣市長選舉>國民黨主張越來越似建制派口吻"攪好經濟民生 少攪政治爭拗"?

中國國民黨總理 孫中山先生：政治就係眾人之事

中國人問題就是太重視經濟